其實，林小姐係一個好人

唔好屌住先，睇完幾個points先：
1.林小姐所有施政都係同民意調轉來
2.暉民邨燒毀即刻取消入住
3.林小姐話自己係一位慈祥的媽媽
4.林小姐話年輕人要靠自己爭取自己想要的東西
5.林小姐大大力支持教育和進修
6.林小姐想搞低香港個房價
所以，你地唸到咩？

細思極恐

林？
小姐？
細思極恐？

林小姐是乜誰=_=

佢應該係鄭女士。。

記住冇林小姐 》 冇運動 〉大量支人落嚟 》Wars係香港爆先

有林小姐》有運動〉冇支人落嚟》港人不信政府〉Wars自保

仲唔快啲多謝林小姐

林女士

Who?

林小姐

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

唸 <- 呢個字係讀做念, nim6
諗 <- 呢個先係nam2

同埋林乜鳩小姐

你不如改名叫愛插嘴的智障?

多謝指正，用左咁多年都唔知，諗